消息指今日本港（16/7）再新增近50宗確診及初步確診！

又係50

琴日都講左差唔多啦

日日都係50個

每日都係50？

真係五十連不變

50個好少姐 疫情已受控

包尋日嗰37？

智能病毒黎
過左50就唔再有傳染性

人地國家一日幾千幾萬，香港50好少啦，政府做得好

包

又最燈消息？

加消息2個字會準d咩？

應該包埋啦
不過佢今次寫明及初步確診
最尾出黎唔知點

同病毒傾好咗，每日獻５０個頭

仲識每晚六點先出現

係咪每日只驗50個

驗毒能力爆左
日日都係呢個數架啦

因為檢險能力去到上限，所以好難升得太誇張
利申：反對DNA送中

咁耐都未過百
證明疫情防控到位

genexpert每日驗得50個

50單不變 ？

隻毒要每晚6點後先可以開餐

50505050505050

咁啱又係50
今日驗夠數收工

最多五十 過多五十 係咪要測耐d到下一日先計
定香港一日最色測五十個樣本

基本法賦予咗隻武肺病毒每日晚上六時至遞日清晨五時才感染上限50個人。
白紙黑字寫明

CCP Virus 比CCP更尊重合約精神

可防可控呀

仲識分企同坐

咁咪即係同大陸一樣有重大事故死亡唔超過某個數

又50？做數呀

重要的日曆缺了一部分
被遺忘的月份將被盛大弔唁
穿著的喪服樂團演奏著旋律
霜月將會高掛
平穩地繼續運行下去

預言好準

政苦：高峰以到 可以同終國安排放寬入境 以免傷害兩地人民感情

淨係test 50個

又50

咩事咁齊頭?

病毒係咪由東九龍走到去大西北？

50*30=15000

屌你，其實咩叫「初步確診」?

中就中啦，有得叫初步中招咩?
即係點撚樣

香港正式踏入中國隱瞞式報道手法

王梓軒啲friend

50 連不變 不走樣

驗第一次中就係初步確診
再驗都中先計數

It's 1500
You need to improve your maths

每日50 交出亮麗防控成績表

呢隻武漢肺炎真係犀利

3. 高度懷疑個案
新型冠狀病毒的快速測試呈初步陽性個案，當局現稱為「高度懷疑」個案，當局解釋因為快速測試初步應用，實驗室仍要觀察，但醫院會將病人當確診處理，轉去傳染病控制中心處理，部份傳媒以「初步確診個案」形容這類別。

屌你老母

50係香港檢測上限

講左半年HA, private等等第一次+ve叫初步確診
DH個lab驗埋就叫確診，有case no.

係通報上限

你真心左

日日都50

快速測試中咗
要再詳細驗囉

又撈埋初步，即係好少

日日都50，叫導演比少少創意好喎

秒

1宗確診 49宗初步確診

假膠之中你都算假得柒

就黎721

日日都50唔好再明顯d

聽日都50

原來有限度人傳人係真

今日大，即係聽日細

消息指今日本港（xx/7）再新增近50宗確診及初步確診！

可以用到今個月月底

昨日夠話50宗，但確診數字只增加咗19宗

可防可控 50個不變

日日50 鳩估

可防可控唔怕

50年不變

每日得50個人可以Test

次次每日都係呢啲時間話有50單……
但琴日得嗰十九單，好快變咗狼來了

Copy & paste?

典解唔用返35?

會唔會係個lab嘅limit

計埋初步咪50

點解永遠都係50。好奇怪

真係有d奇怪 唔通好學唔學學左上面 每日公佈dd就當無爆發到

香港每日淨係驗到50個？

根本每日確診數目係政府控制，啲化驗所都係大陸既

來緊約定愛多八十年

日日壓住50, 之後嗰啲全部計初步確診

開始行中國式防疫
每日唔會超過50個人中招

好悶 講夠未

香港一日可以驗2000個

其實初步確診即係點

［眾籌］好鄰舍x 守護孩子想眾籌31萬同6位幹事續約

要等化驗陽定陰
驗到陽這計落聽日

50確診+50初步

其實係佢限住個試劑部機

唔一定
如果果37係佢開記招之後, 但十二點之前confrim
就唔係計「今日」啦
仲唔明呢D技倆呀?

今日50
聽日50
後日又50

即係穩定 唔使WFH

用到無哂試劑

你up乜柒野啊

永續50單

新增宗數行穩致遠

毛管悚

香港雇主：你哋繼續日日迫車返工啦

咁姐係今日部分個案琴日都已經計咗？
姐係實際每日少於50宗？

可以咁通既

日日50, 假到仆街

50即係受控

咁參考埋總確診人數咪得

之前有一排咪日日都得一單半單既
有人睇過總確診人數係日日升唔只果個數
只係佢skip左開記招至午夜confirm果堆
然後第二日記招就話得一單/無

每日得50枝試劑

其實可以出埋聽日

都係50

冇上升過
其實真係吹大左

但係初步係快速測試，快速都有上限？

每日日50，一個禮拜350個
一個成1400個，香港好撚快輪堪
今次真係仆街了

琴日計初步
今日計確診
撚係日日50個

基本法腐乳

就算係咁樣，繼續落去香港都死得啦
好大分別咩

01料打八折

0個確診,50個初步確診?

人地學緊啊梓軒哥

唔好燈一齊講，信政府冇事既

中國化

係咪每日淨係驗到50個
識得有人已經等咗幾日結果仲未等到

每日封頂50
唔準多多就顛覆國家政權

everyday 50

同強國37定律一樣

信政府冇事既

你依個只係加數
一個傳三個 遲啲應該幾何級數咁升上去

武肺病毒: 跑夠50個數 收工了

但都係每日報50個

國際線有任 請每日推Post

negative 撚得閒理你咩

數目受制於檢測能力？

受制於柒娥命令呀

上限5O？唔好多呀！但又唔夠少喎，保持到年尾

冇馬跑啦